新東九龍總區總部預計於二〇二〇年初啟用

東九龍總區各單位現時分布在將軍澳（包括東九龍總區指揮官辦公室、行政部及行動部）、觀塘（警察機動部隊）、九龍灣（衝鋒隊和交通部）及慈雲山（刑事部）。新總部大樓能讓總區不同單位集中在同一地點工作，有效提升各單位的溝通、協調以及整體運作效率。

新大樓將在已拆卸的啟德行動基地原址興建，落成後將容納總區總部和各東九龍總區單位，而位於東九龍行動基地的牛頭角分區警署、鐵路警區總部及室內靶場亦會遷往新大樓。工程預計於二〇一九年第四季完工，而大樓則預計於二〇二〇年初啟用。

好重要！重整心態！唔想運動就咁完既請入去睇下

覺得抗爭冷卻，係因為你地嘅心態好有問題

附近地磚已經用膠水封晒
唔好問我點解會知

哇 咁快就起左個新總部啦！

東九龍總區總部及轄下部分總區刑事單位和交通單位附設於將軍澳警署及分散在東九龍不同地點，有礙警務處的內部協調及調遣資源的效率。加上臨近2010年代，因應《啟德發展計劃》落實及進行，預計啟德發展區的未來人口將會大幅度地增加至近300,000（86,000個住戶人口和200,000個流動人口，流動人口中主要為旅客），可以預計該區域的罪案數字及社會問題將會隨之受到影響；此外，為了防範將會在啟德陸續地落成及啟用的啟德郵輪碼頭、啟德體育城及酒店等所帶來的恐怖襲擊風險，並且策略地加強該區域的警察力量，香港警務處於2010年公佈計劃於九龍九龍城區啟德協調道（即前機場警署，後來被更改為啟德行動基地）重新設置東九龍總區總部及行動基地暨牛頭角分區警署，新的東九龍總區總部佔地約6,600平方米，包括東九龍總區總部、東九龍行動基地、牛頭角分區警署及鐵路警區總部，並且設有室內靶場等訓練設施；而大樓由Farrells設計。興建工程原定於2014年年中啟動，2017年年底落成。不過，到2017年3月才展開地基打入樁工程，而目前建築物已封頂。工程預計於2019年第四季完工，而大樓則預計於2020年初啟用。

起好好耐啦

唔起醫院起狗屋

Q

聽日屯門有活動

屯門 223活動

反對仁愛診所擬為肺炎指定診所遊行
日期：2020年2月23日（星期日）
集合地點及遊行路線：
新墟青賢花園（康麗花園旁）經鄉事會路及青山公路至屯利街華都花園外（仁愛診所旁）
時間：早上11點出發

*已取得不反對通知書*
———————————-
光復屯公
日期: 2020年2月23日 (星期日)
集合地點/時間： 1430 屯門公園
驅絕嫖娼 還我安靜屯公
冇申請不反

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

九東總部同九西總部都唔差10分鐘車程

又洗錢

復工必定造成第二次大爆發、 中國正在複製武漢城市；病毒一如明朝圍剿闖王李自成一樣，越剿越多。

大家必須立即呼籲幾十萬外國人和持有外國護照的人、 逃離香港 ， 特別是金融專家和各界專業人士，早走早著，只有他們才可以幫大陸集資和輸入技術。
手足必須做好準備、下一浪大罷工/堵塞口岸、準備全面封鎖關口、皆因大陸消息盡是謊言、死亡已經在眼前

水馬都擺埋

想知棟野係咪已經啟用緊?